龜一點別太衝

龜一點別太衝
走出去做鳩勇

等等我馬上到
一齊𡁻鳩呂布

巴打邊間教會？

全體進攻魔龍

穩住 我們能贏
下一秒屌埋老母

呂布他未散功
齊來期待着臭龍

風爭與風？

叻仔